點解香港超市唔學外國用紙袋？

俾客屌

紙袋裝唔到好多重嘢

邊度先？我呢度膠袋瘋狂任人攞

人地去買嘢好似都係開車去

裝重嘢易爛

紙袋貴

想賺$0.5